攬炒建議

好老實講 要打入去理大救反曬所有既手足係好難
但我覺得我地可以同政府攬炒 三罷左咁多日 set咁多rb 依然都有咁多車係路上行 反工放工最多只係遲但個社會仲係運作到 因為車仲有油 咁不如對準d加油站 燒幾個加油站 逼d狗分人去守加油站 如果狗唔去守加油站 就火魔曬d加油站佢 香港一樣癱瘓

推!!!!!!!有冇可能理大裏面啲人開記招?

夢見有人講： 周圍裝修黑店 引狗出黎可唔可行？

Up

agger

推 可行

其實玩扮自殺 假菠籮爆建築 玩玉石俱焚可能會翻盤

有一半軍師肯出嚟戰力已經好大分別

連登冷氣軍師/返左工上連登既人入一入嚟

一定有用

唔可行
mk你攪幾個鐘360有無popo再理
至於樓主建議我無意見

本人容全支持止暴制亂

up

最近多左好多違泊 唔好放棄啊

林奠話唔好搞支聯扮 成個臭港最重要

全力攬炒

禽賊先禽王/家

唯一疑問，燒加油站會唔會大爆炸

其實家下絕對係一場內戰來

本人完全支持止暴制亂
唔好阻我返工

五個月前好多人會叫

IF WE BURN

而家我地已經BURN撚左一半 下一句好快會成真

同胞勿近

點解唔中環光X

[url]攬佢老尾炒啊[/url]

我哋根本無本同人打

完全G持玉石俱焚

24小時開花